睇返以前毒男的一生潮文真係好好笑

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

以前d潮文既風格同而家真係好唔同

升中四了，身邊的朋友都是成雙成對，而你卻是形單隻影。每逢情人節、聖誕夜，朋友也甩掉你去做活塞運動，可恨你連拖手、接吻的滋味也未嚐過。每逢佳節，你都會獨個兒上高登，看看沒有同道中人，見到訴苦的貼子就先正評後留言。你享受下載AV的過程，因為越多人跟你看中同一名女優，你不會吃醋，反而會興幸有戰友一起加速。

但是，看得多畫面上豐滿的胴體，你也有寂寞、空虛、憂鬱的時候，也想細味一下真實的人體溫暖，而不是拿著雞排妹的人模攬枕打J。你經常聽聞5P仔女經常在網上招SP，甚至會把失身之事在網上分享，你很妒忌，你害怕即使假以時日找到女朋友，她的肉體早已被那些濕勁潮童蹂躪。

終於，你豁了出去，你嘗試成為他們的一份子，徹夜不眠來苦讀火星文範本，你發覺學習毫無文化根基的語言比AL的UE還要艱難。然後，你模仿會員的樣版，花幾百元把頭髮染金恤直，再把較長的那執梳到一邊，遮掩著左邊那隻禁絕使用的邪王真眼。看著自拍照的你仍覺得欠缺神韻，反覆思量後，終於知道要用PhotoShop加以點綴。擦掉了臉上暗瘡的你，自問成為了MK妹眼中的型男，不禁沾沾自喜。

你在交友版開了個徵SP的貼，附上自己的大頭照，學習當地的文化，標題說自己很醜、要求別人留CM、不時在貼子內推推推推推。每隔一分鐘便按一下「F5」，你發現留言數相當驚人，比你在高登開一個深度貼更受歡迎。你開始體會到被關注的喜悅，然而當你發現全部都是「巧令仔」、「吾錯」這些毫無建樹的字眼，卻沒有一個人主動Add你Facebook，你開始有點失落。

「唔通我唔夠型？」你開始產生這種疑問，於是決定反守為攻，亂入女會員的貼，只要不是不堪入目的豬扒，便Add她做Friend，轉眼間送出了三十多個交友請求。漁翁撒網，終於有人Accept你的Request，是一個十六歲的MK妹，不算漂亮，胸亦很平，而且還是煙剷。但你自問條件不足，不敢有太高要求，只想早點談戀愛，脫離毒男的標籤。

出乎意料之外，你只花了半小時跟她Message，她便願意跟你上街約會。這時，你發覺原來媾女並不是想像中那麼困難的事，只是以前不勇敢踏出第一步，彷有「網上招SP，勝打十年J」的啟悟。你跟她相約在旺角見面，逛下街、看下電影，害羞但心急的你不知怎樣讓關係邁進另一階段，但在不斷幻想下已不知不覺扯爆了旗。她在你沒有準備的情況下挽著你的手，你立時心如鹿撞，很想開口問對方是否承認其男友身份，又覺得有點多勁餘。

結果，當晚你們爆房了。對你來說有點急進，但卻無法抗拒男性荷爾蒙的爆發，結果獻出了你的第一次。你以為剛過十六歲的對方也是未經人事的處女，可惜展露在你面前並不是粉色的一線鮑，床上的表現也相當自然，顯然是身經百戰的老將。把《電車男》視為神作的你期待傳說中的「法式濕吻」，可是當你嗅到對方低吟時噴出的煙臭味、看到牙齒上蠟黃的癢跡，美好的憧憬立時破壞。你的肉體雖然興奮，但內心卻沉澱著無限的失落，不過你仍是起誓以後一定會好好愛她，成為她最後一個男人。

回到家中，你打開了Facebook，發現對方已發出了要跟你「Marry」的Request，你欣然接受，陶醉在這種虛虛實實的名銜，雖然送上的like不算多，但你心想終於可以在朋友面前威一次。這時，你發現老婆的Wall中出現敏感的字眼－「老公仔」，Tag的卻不是你，而是某隊連聽也沒聽過的韓國男子組合，中字好像解「宇宙大爆炸」。說實的，你有點吃醋，不過你一點也不擔心，因為他們只是明星、只是崇拜偶像，他們不會搶走你的老婆，老婆亦不會飛到韓國向他們求婚。

你知道十二月頭是你老婆的生日，你知道她除了喜歡韓星外，亦喜歡最新最潮的智能手機，所以你不惜以黃牛價購入，打算送給她作為生日禮物。

「我嗰日要同朋友去睇演唱會喎！睇成晚，你唔使搵我。」她給你的是決絕的回答，你無法相信看演唱會比跟老公過生日更重要，你嘗試說服她，卻惹起她的發怒，令你不敢再去煩她。

那天晚上，你煮了營多入房吃，邊留意著Facebook，等待老婆回家上線，希望她看完演唱會心情好了，和以前一樣跟你細談甜言蜜語。你等了很久，直至凌晨一時，老婆終於上線。你正想跟她Say Hi，卻發現她已在Facebook跟你斷絕關係。你百般疑惑同時氣上心頭，正想問個究竟，卻發現老婆上載了一幅滿手精液的相片，描述是「手握老公仔億萬子孫」。此刻，你無法確認她口中的老公，是來自韓國的星級老公仔，還是長駐旺角的潮童老公仔，但絕不是你這個住在牛頭角的貧窮老公仔。你哭了，因為你知道「老公」對她們來說，只是比「Hi Hi」還要說得頻密的口頭禪。你終於明白黃子華的感受，玩姦夫淫婦遊戲，你永遠只能做淫婦的老公。

你想起芝士小姐賣掉米蘭站手袋的事例，你想通了，這段戀愛根本沒有留戀的價值，於是便把新買的智能手機賣出去，作為找第二個老婆的資金。不過，今次你聰明了，你不再投入感情，而且地點不再是香港，而是較廉宜的深圳邪骨場。既然MK妹可以隨便換老公，那我亦有權每星期換一個老婆，你不斷跟自己說這不是墜落，因為比你更墜落的人在香港比比皆是。自此，當你在街上見到坦胸露腿的少女，你都用一句格言提醒自己不要再泥足深陷－「我都係唔媾MK妹啦！」

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

正解

現實有幾多低學歷生活得好呀

呢d文睇下就算

連建制都提倡學歷論

cls